食環一年清場6次 觀塘碼頭無家者撿木板建免費劏房：我們無處可逃（果籽）

個口罩

香港低下階層好慘。支蝗來港搶哂資源，真正需要人士只得露宿街頭。

所以有時搞到要瞓街都係有理由架